18：57 遮打花園爆曬

18：57 遮打花園爆曬

加油公務員

還要更多

Gogogogo

Coming

屌中環站好多人 人潮管制
IFC廁所竟然要排隊

屌仲黎緊比個位黎

食完嘢先到

插針不入

出緊！

19：10

電話又上唔到網

那裏人多， 那裏就上唔到網

加油

邀請到前政務司司長陳方安生

我喺遮打花園入面， 可能太遠聽唔到佢講乜， 喇叭細聲。
太多人， 想行都行唔郁。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Anson Chan 先係老公務員既老細
林鄭你算老幾呀

地鐵站塞出口

上網好難

做乜鳩

已經企到出哂馬路
香港人加油

好似係吳靄儀講緊， 係咪 ？

Push

推

見到大家開晒 flashlight

>

公務員加油
8.5全民三罷

會唔會有突發野

公務員
集氣

今日嚟唔到撐場，加油呀